認真post 想搵返Kelly

唔該入嚟屌醒我

其實 當你好掛住一個人 又唔可以去搵佢果種感覺真係好難受
仲要扮狠心 其實我真係唔介意自己受傷 我都唔知點解自己一遇到依D問題就淨係識逃避
冇勇氣既人連幸福都怕
樓主希望你可以搵返KELLY啦
至少你勇敢過我

佢尋晚鬧得你好啱？

但佢有男朋友

奸奸

咪跟風..

是但啦，人地都同其他人扑緊野唔得閒理你

真係咁鍾意未搵番佢囉 唔好喺到做d自己覺得有道德問題嘅嘢又要扮聖人

佢好憎我

你做咗d咩搞到佢咁憎你

你kel撚夠未

關你撚事

日撚日喺度kelly kelly

屌 原來係431
Sorry 嵐b

唔話我太鍾意佢喎

鍾意一個人係咁

佢話

樓主似係假膠,但見你回得咁認真
我的確咁岩都有一個Kelly,亦係我心入面好多年
上一次見,係偶爾嚮地鐵站入面見到佢, 拖住佢男朋友
佢係一個令我覺得天跌落黎都唔怕既人,
有時唔開心都會發夢見到佢,事實上係好唔make sense, 仲好痴線佬
但人總會有九唔搭八既時候,而我就更加比常人多依種時候
好多野都翻唔到轉頭
但如果有機會,我一定會好好 做一個令佢稱心既人

如果你有stalk 我/估到我係邊一個, 我希望你知:
I am so proud of you, like I always did
Maybe someday, I become my own version of you

你唔好咁痴線啦